岑子杰撐枴杖行樓梯巡區

岑子杰撐枴杖行樓梯巡區

【沙田瀝源】

【本報訊】社民連岑子杰在反送中運動站在最前線，擔任民陣召集人，曾兩次遇襲受傷。今次他參選沙田瀝源區，成為傳媒焦點，吸引來自韓國、日本、台灣甚至內地的記者全程追訪。岑子杰至今仍未完全傷癒，昨日須撐着枴杖拉票，他笑稱「我唔係鄭若驊，唔使唞足一年喎！」對於今屆區選投票率高，岑指今次選舉與過往不一樣，是全民表態的機會，為香港未來投票，他對港人有信心。

岑子杰昨一拐一拐在區內拉票，他指今次選舉是全民表態。梁志永攝

「我嘅安全交畀所有手足」

中外傳媒之外，昨全日均有不同戰友陪伴岑子杰及為他到處拉票，包括立法會議員陳志全、社民連黃浩銘等，各人高呼「香港人，投票」，聲言要抵抗黑警及濫暴。不少街坊見到岑一拐一拐地拉票，紛紛致以慰問，岑安撫街坊稱「我已經冇晒事」。當韓國KBS記者問及其身體狀況，岑更開玩笑說：「我唔係鄭若驊，唔使唞足一年喎！」

岑參選的瀝源區為傳統屋邨，他昨大部份時間遊走於瀝源及禾輋，全日上落樓梯，撐着枴杖的雙手因用力而滿佈青筋，但他堅持：「阿哥同屋企人當然擔心我安危，但我反而比較擔心所有犧牲嘅學生嘅安危。」由於曾連番受襲，岑的胞兄及義工助選團隊全日為岑當哨兵，密切監察岑周邊出現的可疑人物以防發生事故，而岑堅持續巡區。被問到會否害怕再被人襲擊，岑坦言「我將我嘅安全交畀我所有手足」。岑的父母除支持兒子外，亦着其他義工帶乾糧供兒子醫肚，以免他餓壞。

■記者林穎嵐、陳穎恩

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

我唔係鄭若驊，唔使唞足一年喎！

串到

香討好仆街
叫佢岑人妖

民陣一直都為香港付出好多
雖然係和理非，但無可否認佢號召力係最強
跟住落黎嘅係考驗整個非建制陣營嘅團結性
不分化、不割蓆
咁先對得住義士同手足

俾人打過2次

低調d

由撚得佢地
佢地酸到不得了
黎緊維穩費又唔知問邊個收

咪證明班友仲係民智未開

覺得同性戀要浸豬籠果隻

仲好多人附和
話屎忽鬼上位
要移民

笑左

咁香討班友又係咩?

香人魔?

垃圾!

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

support

好行夾唔送

唔夠錢移民記得問燒生借

易還財務,易借易還大耳環

你咪話呀，6月之前連登對同性戀都係咁上下嫁
就算而家早排都有個post搞同志遊行好多連登仔都仲係咁嫁

i love him

佢咁既表現 咁man都叫人妖
你叫比卡超張建宗呢啲太監情可以堪

真·訓住贏

話時話有冇發現羅致光成日蘭花手咁嘅款,雖然我地唔應該笑人e d嘢

果d垃圾地方 上黎都晒時間

冇錯,連登都一定大把人民智未開

佢真係好有號召力
加油~

真
冇民陣邊有6.9 邊有6.12 6.16 8.18
分紅海係國際傳到以家都仲傳緊
冇民陣根本香港人冇可能團結到咁耐